# Ejercicio 3

* Cantidad y nombre de las branches: hay X ramas, las cuales son rama1, rama2, ..., ramaX
* Cantidad y nombre de las etiquetas: hay Y etiquetas: tag1, tag2, ..., tagY
* Los ultimos 3 commits son:
  - Fulano1, Mensaje1, hash23334534
  - Fulano2, Mensaje2, hash304838fsdfsd
  - Fulano3, Mensaje3, hash4494949adfsjdas


